（正視聽）建立香港城可以加強凝聚力及推廣文化，絕對應該盡快做，但不能取代光復香港

重點：香港城要盡快做，要趕喺支那共匪同賣港藍絲之前做，咪比佢地做先，以形成類似今時今日各國唐人街，成為同支那領事館關係密切、支那大外宣、幫支那做間諜、組織小粉紅搞事既地方。

搞香港城/街/樓，有幾大好處：
1.推廣香港文化（包括但不限於語言、飲食、影視、音樂），加強各國人對香港民族身份既認識，突出同支那族既分野。
2.推廣支那、香港真相，對抗支那刪改、扭曲歷史。具體可以做類似六四紀念館、港大反修例文物戰等展覽，亦可以辦報（包括華文及英文報紙）類似大紀元。比鬼佬知道支那共匪有幾仆街，對喺後武肺年代推動報仇民意，帶領各國結束緩靖政策十分重要。
3.為香港人提供生活上便利，建設香港超市、有廣東話歌既卡啦OK，為香港人提供生活上便利，補充原有華人社區不足，同時做到1、2兩點。
4.為港僑提供補習社，補充鬼佬教育不足，以確保香港人後裔再各國競爭力。提供中文、數學、物理、化學等外國課程過於落後科目的補習服務。

但係，重點係防止滲透，比支那共匪、賣港藍絲搶到大台就實變唐人街，危害各國國家安全。

另一方面，連登有勁多放負L。希望大家保持理智，咪受影響。搞香港城唔係建國，香港始終要光復，因為香港本來就係我地既，香港先係我地既“應許之地”，要光復最實際辦法係歸英。兩件事應該平行發展，根本唔係mutually exclusive。

香港一定要先歸英，唔好妄想直接獨立，原因可以睇呢個po:
脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

推

no, thanks.

push

理由？

你唔做，比支那共匪同賣港藍絲做先香港族就聽仆街

搞同鄉會就可以啦, 一定要聚居? 共濟會同光明會都唔會屈起一個角落啦

飲食、影視、音樂

沙嗲牛肉麵
愛回家
天堂鳥男團

漏左一樣：

設立海外黃店，推廣黃色經濟圈，將反抗支共暴政變成類似環保、公平貿易等主題，無縫整合到商業產品、服務中，將呢個意念打入鬼佬甚至包括左膠（真左膠，唔係共諜假左膠）當中。

唔係聚居

只係搞商業城/街/大廈，做我講果幾樣野姐

講真，同香港人群居，比我都唔制

飲食：菠蘿油、酥皮蛋撻、西多士等等

影視：星爺系列、十年等等

音樂：含家拎、反骨仔等等

你不如諗下點解上百年都冇自然發展出你講嘅香港城好過啦

因為班廢老好多以為自己係中國人，加入左唐人街

你講起我先醒起做左幾廿年人都未試過菠蘿油
蛋撻就間中食
西多士好似食過一次

周星馳啲戲淨係睇過幾套出名
細個睇就好笑 大個睇覺得有啲戇鳩
10年都算鳩數啦都唔知噏乜春睇到眼痛

Lmf 從以前開始中學啲人一播就好撚反感得個嘈字
反骨仔定係你想講古惑仔

認真，作為香港讀理科，我仔女喺英國讀d數學同物理我真係睇到屌一聲，結果我要親自摷返我當年香港CE、AL堆書去親自教佢地

LMF有首歌叫反骨仔

where

選址需要有足夠香港人（黃）
例如：
倫敦
曼城
多倫多
墨爾本
布里斯班

珠海

simon cheng有個港僑協會，可以join

小心有五毛放負/ 踩港撚！

所謂踩港撚九成都係五毛，目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪同埋感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

可以，Simon身份目前完全無可疑

何況有英國vetting，無理由唔信佢

正解，你搞下標點符號同分段，然後直接出個po提醒手足啦

你都係小心D好

佢唔夠醒目

同埋佢以前係大中華膠

唔好話唔提醒你地

香港黃絲何嘗唔係大支那膠，到上年年底大把人都仲係話我地要五大訴求，唔係要港獨

講太久遠既野去追究好快會將所有手足趕走曬，實在無必要咁做

張國榮梅艷芳周潤發都得掛？
揚州炒飯，燒味，點心，車仔麵

係 你唔做只會比藍屍廢老支那豬做左先

一句就秒左
香港民族既共同體意識係呢幾年先出現
走去問上百年前既事真係ON99

香港同海外一齊做

然後你地班原子化港豬費拉就會被代表 好似支那豬咁
然後再幫廢老埋一次單

香港同鄉會

唔想被代表就加入一齊做啦

其實好難叫班原本係好勞勞役役，付出汗水同愛心，到頭黎乜都冇既人，去到其他地方發覺同一個工作，好pay同舒服咁多。仲要走返去形造「國族」呢樣野，然後拎完國籍返黎去做藍屍黎利用，剝削之後d年輕「香港人」。

「國族」呢樣野冇個地方好難凝聚出黎，再講，香港人既生活模式，語言，文化，究竟有幾咁完整以致去到成為一個「國族」呢？

要設立支那舉報熱綫

可以到時請返香港人去移民

你睇下猶太人故事先講啦

香港人又唔係猶太人，講經咩屌

這是必需的

香港有咩文化

又唔洗，直接聯絡相關部門就ok

英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

又唔洗，香港人老細出名閪，香港人揸著BNO或者其他救人visa自由搵工又點會同你打工

香港人同猶太人比只差宗教狂熱，同埋多左藍絲呢種自私仆街，除此之外，其實香港人同猶太人真係幾多共通點

不了，去到外國就去join local community
走得就係唔想同香港有太多聯繫
況且香港無咩文化值得推廣

飲食、影視、音樂、室內設計、填鴨教育，仲有大把

其實join local community同保留自身文化兩者並無衝突

室內設計、填鴨教育
咪撚玩啦五寶，呢啲文化有咩好去傳承

就係唔覺香港有咩「文化」

其實好似oxbridge呢類大學既入學試，唔一定係提供筆試，有d係用口試。
香港個種入學制度係比個內容你操熟佢，但人地係考你天賦、能力，你真係覺得香港既教育模式係優勝到可以輸出去？

其實宜家越黎越多鬼佬想用亞洲式填鴨教育提升自己仔女理科成績

利申：親身經歷

猶太人幾千年黎用同一個宗教連繫，已經唔係「狂熱」，而係入左血
用黎同金錢掛勾既香港人比較係對猶太人既侮辱

粵文

咁當然無希伯來文咁unique啦

呢個只係方式，唔係文化

飲食

所謂香港食物 點心
咩小食魚蛋燒賣 咪又係
大陸人做
大陸人賣

香港後生做咩？
上星期有個後生賣魚都上新聞

呢啲「文化」係現時香港都唔存在
講咩帶過外國保留

真係有粒嗰班點心師傅97 前去哂加拿大啦

根據牛津字典，Culture: the way of life, especially the general customs and beliefs, of a particular group of people at a particular time

香港人教育文化又點會唔係文化？

香港仲有好多飲食文化遺產，菠蘿油、酥皮蛋撻、絲襪奶茶、鴛鴦

隨便數都一大堆

你出街問吓人，睇吓有幾多人真係支持填鴨教育先啦
到時先再講係咪general custom and/or belief la

以為你講dse㖭

咁你信咗耶和華神未

果然人嘅天性就係傾向威權

真係可以大把

支持

我唔信教

大把重視教育重視成績家長支持

唔支持多數都係多仔女讀書無追求

搞
同唔搞香港城

唔知點解覺得錯重點
係兩種極端諗法

去得英國既人
根本覺得自己係英籍港人
本身可融入英國
又會自然保留自己文化的

非常支持
仲有希望係英國/美國建立語言機構 專門負責編輯廣東話字典 設立廣東話考試

仲有本身好多地方嘅唐人街創立嘅時候
都係以廣東人&香港人為主

因為海外工作嘅「華人」大部份都係南方人
(人哋笑 Ching Chong 其實係笑廣東話唔係支那話，但而家好多 On9 仔講埋一份)

新年嘅時候鬼佬入去會講 Kung Hei Fat Choi
係近年好多北佬開始移民之後唐人街先至換晒血，成為今時今日嘅支那人社區

英國gcse己經有chinese (spoken mandarian/cantonese）揀

好多人非黑即白（或者有意）
根本兩件事無衝突

而家所謂既移民區都係上百年前個陣時大量移民整落，當時語言不通，種族政策不善，會整係理所當然既。

你地想整，我唔會反對，亦唔會支持，只係覺無聊。

係，但係水平好低，香港大既去到幾乎個個拎A或者B

推呀

不同意
不過尊重

講得好

Push 一定要激撚死共產黨